送外賣去電視台點知見到個靚女係度大跳辣舞...

受不了

腎b....

如果我見到我會好冷靜囉

呢個正

跳跳跳 跳走我條3T
今晚屌到你反皮

where

豬$賴女人

叫雞都無咁嬲

還可以而己

你好dirty

我要與你硬碰

已好過彩幾條街

腎無得追 彩帶離左

我心中...

彩走錯路

正過印狗嗰啲很多

怪只怪我妻太尾機

我心中無佢/你

大外疊照然你

我係你腦中...

我腦海無你

死賭鬼

新年未過唔好44聲

我百無禁忌